原來唔射tg係改為直接開槍射市民

旺角旗都唔撚舉就亂尻咁射 屌你老母
邊撚個話黑警剋制咗 唔該你出去做肉盾

班生滋狗日日唔搞事會精神病發

成班垃圾黑警
乜撚都鳩射
成日話外國一早開槍點點點
事實係人地外國開完槍係要調查加寫report

死黑警

鄧狗個策略似係唔用tg 去討好「和平示威群眾」
但同時開槍單打 擊殺「暴力狂徒」

但唔用tg 班狗反而未必頂到火魔

大埔都係、明明無人差不多十二點在警車射兩發橡膠彈

係 不過live post連登冇人理 啲廢post就大把撚樣推

當人唔睇新聞唔睇live?

事實上外國冇開到槍

希望無事

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊